記得妳最愛冬天，他都愛上吧，與他過最暖的寒假

熱戀的你們，幸福得太像童話

誰人又相信......

一世一生這膚淺對白。。。

this on9仔

曾如何被厚待 才證實是愛
看得見 問不來
然後發覺你我那夜原是相愛

許志安